［有圖］很困惑的一張相

到底佢係楊千嬅定鄭秀文

屌你 邊撚到搵張咁嘅相

西九

好想知

有無人知

千樺啦下話

睇真啲又有幾分似鄭秀文

似鄭秀文

睇真啲又有幾分似楊千嬅

好楊千嬅得黎又有啲鄭秀文

好想知真相

睇真啲又有幾分似楊千嬅
睇真啲又有幾分似鄭秀文

點睇都鄭秀文啦

夠竟係楊千華定鄭秀文阿 屌

咪玩啦 人地去咗廿年喇

其實拍春嬌救志明戈個係咪鄭秀文

戈你老母

Hide....

如眼睛可分對或錯

楊千嬅出道個陣抄鄭秀文

咁即係楊千嬅定鄭秀文

唱腔個啲都好似 成日俾人比較

邊到似鄭秀文呀

楊千嬅

又好似係鄭秀文

爭咩呀 溝埋一齊做瀨尿牛丸啊笨

明明李惠敏黎

傻傻分不清

連登無人識佢

可能真係Hide

屌 究竟係鄭秀文定楊千樺 媽呀好亂呀

笑死

我係楊千嬅都認唔到

推到本人回應

好似係祥嫂

明明就係麥當勞叔叔

似樣咩

係葉瘤

無視左李惠敏
連登仔冇人識

千嬅啦

搵我舊相出黎打J？

鄭秀文

答案係咩

賭j 鄭秀文

樓主求source

其實係我

無阿 係街見到 同個friend 係到呦

我都想知

sammi for sure 條眉咁明顯

答案呢

無答案 就係想睇下有無人知

其實係梅小惠

鄭秀文
千嬅笑邊會咁樣

係我

Why not both

屌 我攞條J出嚟賭
肯撚定係鄭秀文

似唔似同一個眼鏡？

60%係楊千嬅，40%係鄭秀文，唔係千嬅就係秀文

Hide邊有咁柒

電腦分析200% 鄭秀文

仲以為係伍詠媚

其實係一個似鄭秀文嘅人扮緊楊千樺

我都想知真相 不如問下楊千嬅

Ig dm佢問會唔會覆 佢有冇ig
好想知

交比你

楊千嬅

鄭秀文

你本人唔知？

當我覺得似楊千華嘅時侯
鄭秀文就現形

總結 唔知

望左三個字都唔知邊忽似鄭秀文

近睇個鼻似係鄭秀文
遠睇睇哂成個 楊千嬅就現形

我覺得係楊千嬅喎 上面成堆賭j咁大獲

肥個陣好似韓國人

鄭秀文好靚

似係「為你等」嗰期嘅鄭秀文
楊千嬅都係初出道嗰排俾人話似鄭秀文
但楊千嬅嗰時係keep住黑色頭髮

sammi啦

邊個打邊個
一直都唔係幾分到

條眉style似鄭秀文?

Hide

楊千文

秀文啦 一入黎覺得係鄭秀文 肥肥地似千嬅
隔左陣睇 點睇都覺得係千嬅 睇唔返鄭秀文
但係

楊千嬅係紫頭架！

張秀文黎

左定右？

我以前都會撈亂

我覺得係楊千樺 但望多兩眼又似鄭瘦文

好明顯楊千嬅黎啦On99

鄭秀文la

看下額頭有個啄

千樺無,圓的

楊秀文

應該係鄭秀文
未見過楊千嬅染紅+呢種髮型

第一眼都覺得似李惠敏, 連登仔係唔識佢定係冇人覺得似

鄭秀文以前係呢個髮型？

有冇知答案，好辛苦

屌你個名

乜春話?

屌，盧婉欣戴左超嚟

唔係李 真係以為我地唔識咩

楊千嬅啦

我都係

明明係李惠敏

我都好想知

月

問緊千嬅

腦海中即刻浮現楊千嬅把笑聲

佢可能諗緊到底自己有無影過咁既相

第一眼似楊千嬅，望真啲鄭秀文個樣出左黎

留明第睇楊千嬅答

有無人覺得似？

好撚好笑

唔知楊千嬅會唔會答呢

100%係鄭秀文

千嬅回應未

留名

件衫係阿婆衫

毒撚冇人理

一開始覺得一定係鄭秀文
然後望望下又覺得係楊千嬅
好亂

鄭秀文黎架

利申 好多年既楊千嬅Fans

又覺得係楊千嬅

睇鼻似千嬅

推一下

家姐話係鄭秀文 佢係超級fans

鄭秀文
應該係 97-98 嗰期

推多下 千嬅回應未 好想知答案🙉

mix